%!TEX root = main.tex
%!TEX program = xelatex
%!BIB program = biber

%% --- Internal Template File ----------------------------------------------------------------------
%%   DECLARATION OF HONESTY
%%     in accordance to http://www.dhbw-mannheim.de/fileadmin/user_upload/Leitlinien_fuer_die_Bearbeitung_und_Dokumentation_Fakultaet_Technik_Mai_2016.pdf
%% -------------------------------------------------------------------------------------------------

\chapter*{\iflanguage{english}{Declaration of Honesty}{Ehrenwörtliche Erklärung}}

Ich versichere hiermit, dass ich diese \reporttype~mit dem Thema „\reporttitle" selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe.

\begin{center}
    \vspace{1cm}
    \begin{tabular}{p{4cm} p{0.5cm} p{5cm}}
        \handoverdate, \city \\
        \cline{3-3}
        \null & \null & Mauricio Abrigada \\ \\ \\
        \handoverdate, \city \\
        \cline{3-3}
        \null & \null & Joshua Töpfer \\ \\ \\
        \handoverdate, \city \\
        \cline{3-3}
        \null & \null & Luca Cataldo Vazzano
    \end{tabular}
\end{center}
